### Тестовое задание "магазин" ###
Проект выполнен на php-фреймворке Laravel 5 c ипользованием Eloquent ORM

### Настройка проекта ###

* Настроить виртуальный хост в папку **public** в корне проекта, входной скрипт приложения находится в ней

* Сделать копию файла **.env.example**, переименовать его в **.env**, внести настройки бд

*  В приложении используется субд PostgreSQL
* Дамп базы данных находится в папке **sql** в корне проекта
